曾懶說半句我愛他 懶說半句我愛他

過去我說我最是要緊
今天發覺最愛他 呼叫永遠也愛他
聽我叫喊只得一張空凳

真係估唔到會咁

我愛他